大西北既起身收衫啦

又落雨了

希望大家濕少兩三件衫

又行雷

天台有簷篷架嘛

轟啊！！！轟到你稀巴爛！

嚇撚死 響到好似爆炸咁

又炸過

又係咁

嚇到醒一醒

次次一閃都做好心理準備

又係四點幾黎料

俾我安靜下都唔得